嚴選最少OT既行業

物管真係無撚得輸

的士佬

老闆，成日早走

應該咁講, 老闆係冇放工嘅一刻

消防
請出招

走去做契弟R生意黎養你d 死冗員唔通又同你講咩

老闆係算咩行業？

物流

工程

Ot到仆街wor

知唔知咩叫行業？

工程真係少ot?
行外人想知

公務員

24個鐘都係工作時間

保安
待應
補習

work life balance

IT狗一定係最多

兒子

ACO師
CA師

9-5文職

照ot

殯儀

cls fake news

半夜3點打俾你講要通屎渠，放左工個委員打俾你講2個鐘電話計唔計ot?

唔忙個陣做到7/8點
忙個陣做到頂唔順先走
只會愈做愈忙

行街sales囉
唔好話ot
日日早放都唔奇

做保養先仆街 要24小時on call
有野壞就算放緊假都會e-call 你返去整

緊係半導體

本身都10-12碼正常工數都長過人地ot

PTGF

I love working

廚房佬

yes

life=work
work=work

依個真係最準時

冇糧出架喎,你睇下果D 傳銷同埋保險佬

big4 audit

life=work
work=life

政府工

做product 上年肺炎到e家 都係朝九晚六準時走

睇你upstream 定downstream

helpdesk support/operator 果d就係
developer OT到仆街

細工程公司
日日早放2-5個鐘

早半個鐘收會覺得遲左收工

會計

教車師傅
9個字叫一個鐘
1個鐘3個字叫你泊好車等佢寫下次幾時

雞

行政長官同雞

我已經當咗公司係我屋企喇租金都慳返

救生員

做雞？

肯定係政府工，4點後已經擺低曬野等收工

岩岩做果陣要R客冇停手
上左軌道有固定客之後一日番2-3個鍾就番屋企

廣告界都未出聲

地盤佬

好多人真係當老闆唔洗做咁 一係就以前做咗好多 一係就表面上見唔到 唔通間公司 憑空變出嚟咩
二世袓另計

OT

所有政府文職 (ao eo 例外）

行街sales通常係b2b sales
唔係傳銷保險
同埋係有底薪(唔少) + 跑到數有bonus

不過話就話日日早放
放咗工痾緊屎有客打俾你都要聽電話

Audit

thats right
不過兒登平時歧視sales叫sale屎9

9點交更
8點半整單野你要出去做都要OT啦

audit

你當會計流架

乜你個世界行街sales得呢d?
你平時用緊既日用品、藥物、速遞服務等
都係有sales行街sale俾鋪頭架

老師

變左討論多OT

講電話咪最多十分鐘講完
但其實又唔算好多呢d電話
你d客都會收工唔想煩架嘛
同埋食住飯all緊屎喺屋企聽都好過喺公司ot啦下話

呢個真

正苦工

呢個隨時要OT 七日先有得放工番屋企

巴打有冇返過CS或者sales
打親電話如果唔係落單買嘢就係比人鬧
鬧足一個鐘又冇得鬧返個客又要say sorry

咁係好過大四超級OT嘅

咁正
扮落site定咩

問過藥廠sales未

咩叫物管

名牌sales

鋁窗佬 平時做開玻璃屋 幾個人快快手就一早搞掂

咩product

實q算唔算

以為例外嗰d 都舒服

未試比個客加鐘咩

你老母咪無OT。
都無人屌

唔關行業事

老屎忽

工程冇放工呢個概念 所以唔算有OT

加鐘就係生意唔係OT

搵笨柒到仆街
人工又要比new works低2成

點解樓上brother 會答工程
工程ot 到暈

點會佢做係都工程部頂哂先

竟然無老師

Neville ng??

正啦
鋁窗佬唔怕無野做
我呢d 19 qs日日做寫字樓俾人昅撚住無得早走

物管好大範圍的講清楚呀
有分工程，租務，管理，保安
但可以同你講邊個位都要OT
利申：工程狗

如果你話物管工程唔洗OT 無撚野呀
返9收6，業主要7點開會
7點開始俾人圍插到10點唔計OT 呀？
因為OT 無補水所以計義工，唔算OT 呀

cls

大酒店

社工

睇錯 OL

落手班師傅就準時走
管工個d成撚日要OT搞文件野

放射治療師

因為根本冇少ot嘅行業...

做晒啲野就走得 vs 其實啲野永遠做唔晒

技工頂咗先

看更

待應等人應機

所以根本唔使OT

牙醫

呢個真 以前做食品行街
返公司坐陣同老闆講出去搵客
之後就收工返屋企
不過初期無客行到底褲都濕

Ot到死就係因為多人入行競爭做爛市
你估少ot果班會唔會出聲？

教車師傅
一定冇撚得輸 仲要好pay

政府工程

職業：兒子

不服來辯

cs就無得講啦
但sales俾人鬧就比較少
除非你跟得衰、公司成日無貨、落漏單
先會俾人屌姐
btw份份工都有好同唔好既地方
就算做老闆都會有野煩
無野係十全十美架

開頭派下卡片都要既
之後就你懂的啦

冇收過工？

有d行街搵5,60k一個月
放星期六、日，銀行假
有醫療保險、有年尾bonus
一日返三四個鐘都得
教車真係無得輸？

所有公墓員既工都唔洗OT

賺錢嗰時又有冇分啲比員工？

自己生意仲意返又得唔返又得，里啲又點計？

finanace，尋晚都係12點走，都算早

12碼保安

Audit
訓多過4個鐘唔算ot

清潔

計工時嘅行業咪係
有補水怕咩OT

屌你老味成日見佢哋係街r波r賓洲好似好撚冷清同慘咁
屌你老味原來一早上撚晒岸係到un 緊腳

學校

10點咁早開完會?

飲食業

R波

返shift咪唔會ot

保安

其實你知唔知乜野叫行街sales?
著便服無樣認架喎
你點樣知道佢r波r賓洲呀？

呢個po真係發現好多小朋友上連登
以為sales就一定係企鋪企足一個對果d
出街既就一定係傳銷、保險

IT狗一定OT最撚多
我屌佢老母食屎啦

你好醒呀

你當audit 流㗎？

醒？正常人都識啦

Data Center NOC同看更

夜更私人獨棟大廈看更？

除非咁啱臨落更有住客煩9你，否則都應該係開工等收工既姐，文書野又日更做曬